[
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-julian-camarillo-19-21/rr2358/alquiler/"], "precio": ["3.370 \u20ac/mes"], "metros_2": ["293 m2"], "direccion": ["Calle Juli\u00e1n Camarillo, 19 - 21", "San Blas - Canillejas, Madrid, 28037"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-anabel-segura-7/mt4605/alquiler/"], "precio": ["510 - 23.905 \u20ac/mes"], "metros_2": ["78 - 3.678 m2"], "direccion": ["Calle Anabel Segura, 7", "Alcobendas, Madrid, 28109"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/avenida-partenon-10/mq4232/alquiler/"], "precio": ["5.950 \u20ac/mes"], "metros_2": ["180 m2"], "direccion": ["Avenida Parten\u00f3n, 10", "Barajas, Madrid, 28042"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/edificio-girasol-calle-ortega-y-gasset-23/mn4531/alquiler/"], "precio": ["4.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["100 m2"], "direccion": ["Edificio Girasol, ", "Calle Ortega y Gasset, 23", "Salamanca, Madrid, 28006"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-hermosilla-16/kn3624/alquiler/"], "precio": ["25.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["250 m2"], "direccion": ["Calle Hermosilla, 16", "Salamanca, Madrid, 28001"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-velazquez-43/dt6702/alquiler/"], "precio": ["6.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["255 m2"], "direccion": ["Calle Vel\u00e1zquez, 43", "Salamanca, Madrid, 28001"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-nunez-de-balboa/do1525/alquiler/"], "precio": ["3.500 \u20ac/mes"], "metros_2": ["55 m2"], "direccion": ["Calle N\u00fa\u00f1ez De Balboa", "Salamanca, Madrid, 28001"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-velazquez/hx7089/alquiler/"], "precio": ["3.599 \u20ac/mes"], "metros_2": ["153 m2"], "direccion": ["Calle Vel\u00e1zquez", "Salamanca, Madrid, 28001"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/zona-goya/ym2548/alquiler/"], "precio": ["9.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["300 m2"], "direccion": ["Zona Goya", "Salamanca, Madrid, 28009"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-gran-via-54/md3414/alquiler/"], "precio": ["16.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["202 m2"], "direccion": ["Calle Gran V\u00eda, 54", "Centro, Madrid, 28013"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-claudio-coello/cp6135/alquiler/"], "precio": ["5.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["118 m2"], "direccion": ["Calle Claudio Coello", "Salamanca, Madrid, 28006"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-maestro-victoria/ak5533/alquiler/"], "precio": ["5.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["142 m2"], "direccion": ["Calle Maestro Victoria", "Centro, Madrid, 28013"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/avenida-nuestra-senora-de-valvanera-2/pn3267/alquiler/"], "precio": ["1.300 \u20ac/mes"], "metros_2": ["120 m2"], "direccion": ["Avenida Nuestra Se\u00f1ora de Valvanera, 2", "Carabanchel, Madrid, 28025"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/zona-ayuntamiento/zz9261/alquiler/"], "precio": ["690 \u20ac/mes"], "metros_2": ["190 m2"], "direccion": ["Zona Ayuntamiento", "Arganda del Rey, Madrid, 28500"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/centro-comercial-la-cupula/vx1785/alquiler/"], "precio": ["800 \u20ac/mes"], "metros_2": ["260 m2"], "direccion": ["Centro Comercial La C\u00fapula", "Gri\u00f1\u00f3n, Madrid, 28971"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/zona-retiro/dd3478/alquiler/"], "precio": ["1.700 \u20ac/mes"], "metros_2": ["80 m2"], "direccion": ["Zona Retiro", "Retiro, Madrid, 28009"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/casco-antiguo/qv7169/alquiler/"], "precio": ["1.300 \u20ac/mes"], "metros_2": ["185 m2"], "direccion": ["Casco Antiguo", "Legan\u00e9s, Madrid, 28912"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/zona-vistalegre/is4556/alquiler/"], "precio": ["450 \u20ac/mes"], "metros_2": ["74 m2"], "direccion": ["Zona Vistalegre", "Carabanchel, Madrid, 28025"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/avenida-universidad-2/ak3802/alquiler/"], "precio": ["800 \u20ac/mes"], "metros_2": ["52 m2"], "direccion": ["Avenida Universidad, 2", "Legan\u00e9s, Madrid, 28911"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/avenida-fuenlabrada-57/vw4547/alquiler/"], "precio": ["800 \u20ac/mes"], "metros_2": ["255 m2"], "direccion": ["Avenida Fuenlabrada, 57", "Legan\u00e9s, Madrid, 28912"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-fuente/rj9053/alquiler/"], "precio": ["1.500 \u20ac/mes"], "metros_2": ["202 m2"], "direccion": ["Calle Fuente", "Legan\u00e9s, Madrid, 28911"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/avenida-fuenlabrada-37/vf9562/alquiler/"], "precio": ["450 \u20ac/mes"], "metros_2": ["38 m2"], "direccion": ["Avenida Fuenlabrada, 37", "Legan\u00e9s, Madrid, 28912"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/avenida-fuenlabrada-37/ck4613/alquiler/"], "precio": ["600 \u20ac/mes"], "metros_2": ["67 m2"], "direccion": ["Avenida Fuenlabrada, 37", "Legan\u00e9s, Madrid, 28912"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/avenida-fuenlabrada-37/qg0880/alquiler/"], "precio": ["300 \u20ac/mes"], "metros_2": ["40 m2"], "direccion": ["Avenida Fuenlabrada, 37", "Legan\u00e9s, Madrid, 28912"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/avenida-fuenlabrada-37/yd4120/alquiler/"], "precio": ["485 \u20ac/mes"], "metros_2": ["22 m2"], "direccion": ["Avenida Fuenlabrada, 37", "Legan\u00e9s, Madrid, 28912"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/zona-centro/um7716/alquiler/"], "precio": ["1.650 \u20ac/mes"], "metros_2": ["140 m2"], "direccion": ["Zona Centro", "Legan\u00e9s, Madrid, 28912"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-fuente-21/tr3945/alquiler/"], "precio": ["2.500 \u20ac/mes"], "metros_2": ["175 m2"], "direccion": ["Calle Fuente, 21", "Legan\u00e9s, Madrid, 28911"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-fuente/ld3608/alquiler/"], "precio": ["1.800 \u20ac/mes"], "metros_2": ["90 m2"], "direccion": ["Calle Fuente", "Legan\u00e9s, Madrid, 28911"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/zona-vistalegre-oporto/hw8641/alquiler/"], "precio": ["500 \u20ac/mes"], "metros_2": ["56 m2"], "direccion": ["Zona Vistalegre - Oporto", "Carabanchel, Madrid, 28025"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/avenida-plaza-de-toros-14/jm9664/alquiler/"], "precio": ["890 \u20ac/mes"], "metros_2": ["19 m2"], "direccion": ["Avenida Plaza de Toros, 14", "Carabanchel, Madrid, 28025"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-hermanas-alonso-barcelo-6/sq1060/alquiler/"], "precio": ["Precio a consultar"], "metros_2": ["502 m2"], "direccion": ["Calle Hermanas Alonso Barcel\u00f3, 6", "Carabanchel, Madrid, 28025"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-ramon-sainz-6/cs8222/alquiler/"], "precio": ["Precio a consultar"], "metros_2": ["273 m2"], "direccion": ["Calle Ram\u00f3n Sainz, 6", "Carabanchel, Madrid, 28025"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/plaza-espana/hq1094/alquiler/"], "precio": ["750 \u20ac/mes"], "metros_2": ["70 m2"], "direccion": ["Plaza Espa\u00f1a", "Legan\u00e9s, Madrid, 28911"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-palomares-2/xr2620/alquiler/"], "precio": ["700 \u20ac/mes"], "metros_2": ["47 m2"], "direccion": ["Calle Palomares, 2", "Legan\u00e9s, Madrid, 28911"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-margarita/rm2813/alquiler/"], "precio": ["800 \u20ac/mes"], "metros_2": ["75 m2"], "direccion": ["Calle Margarita", "Legan\u00e9s, Madrid, 28912"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-general-ricardos-168/hu2543/alquiler/"], "precio": ["Precio a consultar"], "metros_2": ["563 m2"], "direccion": ["Calle General Ricardos, 168", "Carabanchel, Madrid, 28025"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-pinzon-27/tf5682/alquiler/"], "precio": ["1.300 \u20ac/mes"], "metros_2": ["190 m2"], "direccion": ["Calle Pinz\u00f3n, 27", "Carabanchel, Madrid, 28025"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/marcelino-camacho-9/gi6973/alquiler/"], "precio": ["1.800 \u20ac/mes"], "metros_2": ["162 m2"], "direccion": ["Marcelino Camacho, 9", "Carabanchel, Madrid, 28025"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/avenida-plaza-toros-7/gg2448/alquiler/"], "precio": ["1.500 \u20ac/mes"], "metros_2": ["180 m2"], "direccion": ["Avenida Plaza Toros, 7", "Carabanchel, Madrid, 28025"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-marcelino-camacho-25/vl3181/alquiler/"], "precio": ["1.800 \u20ac/mes"], "metros_2": ["240 m2"], "direccion": ["Calle Marcelino Camacho, 25", "Carabanchel, Madrid, 28025"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/paseo-munoz-grandes-19/ae9402/alquiler/"], "precio": ["575 \u20ac/mes"], "metros_2": ["67 m2"], "direccion": ["Paseo Mu\u00f1oz Grandes, 19", "Carabanchel, Madrid, 28025"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/avenida-plaza-de-toros-17/dx7479/alquiler/"], "precio": ["6.500 - 12.500 \u20ac/mes"], "metros_2": ["365 - 700 m2"], "direccion": ["Avenida Plaza de Toros, 17", "Carabanchel, Madrid, 28025"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-general-ricardos-218/ct0047/alquiler/"], "precio": ["900 \u20ac/mes"], "metros_2": ["105 m2"], "direccion": ["Calle General Ricardos, 218", "Carabanchel, Madrid, 28025"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-general-ricardos-218/sd9799/alquiler/"], "precio": ["600 - 1.600 \u20ac/mes"], "metros_2": ["47 - 174 m2"], "direccion": ["Calle General Ricardos, 218", "Carabanchel, Madrid, 28025"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/avenida-doctor-martin-vegue-jaude-16/ov6716/alquiler/"], "precio": ["1.680 \u20ac/mes"], "metros_2": ["140 m2"], "direccion": ["Avenida Doctor Mart\u00edn Vegue Jaude, 16", "Legan\u00e9s, Madrid, 28912"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/zona-centro/cy4468/alquiler/"], "precio": ["1.800 \u20ac/mes"], "metros_2": ["288 m2"], "direccion": ["Zona Centro", "Legan\u00e9s, Madrid, 28912"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/avenida-de-fuenlabrada-79/qn6950/alquiler/"], "precio": ["472 - 1.269 \u20ac/mes"], "metros_2": ["67 - 181 m2"], "direccion": ["Avenida de Fuenlabrada, 79", "Legan\u00e9s, Madrid, 28912"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-jeromin/pv5777/alquiler/"], "precio": ["650 \u20ac/mes"], "metros_2": ["95 m2"], "direccion": ["Calle Jerom\u00edn", "Legan\u00e9s, Madrid, 28912"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-tirso-de-molina-9/ty8016/alquiler/"], "precio": ["550 \u20ac/mes"], "metros_2": ["70 m2"], "direccion": ["Calle Tirso de Molina, 9", "Legan\u00e9s, Madrid, 28912"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/avenida-mancha-9/ha5028/alquiler/"], "precio": ["600 \u20ac/mes"], "metros_2": ["70 m2"], "direccion": ["Avenida Mancha, 9", "Legan\u00e9s, Madrid, 28911"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-el-espinar-16/oo6600/alquiler/"], "precio": ["1.800 \u20ac/mes"], "metros_2": ["530 m2"], "direccion": ["Calle El Espinar, 16", "Carabanchel, Madrid, 28025"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-general-ricardos-232/wx2837/alquiler/"], "precio": ["2.800 \u20ac/mes"], "metros_2": ["800 m2"], "direccion": ["Calle General Ricardos, 232", "Carabanchel, Madrid, 28025"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-maestro/uy8464/alquiler/"], "precio": ["770 \u20ac/mes"], "metros_2": ["159 m2"], "direccion": ["Calle Maestro", "Legan\u00e9s, Madrid, 28914"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/avenida-fuenlabrada/hb2679/alquiler/"], "precio": ["2.040 \u20ac/mes"], "metros_2": ["300 m2"], "direccion": ["Avenida Fuenlabrada", "Legan\u00e9s, Madrid, 28912"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/avenida-fuenlabrada-68/su1878/alquiler/"], "precio": ["1.600 \u20ac/mes"], "metros_2": ["120 m2"], "direccion": ["Avenida Fuenlabrada, 68", "Legan\u00e9s, Madrid, 28912"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-lope-de-vega-3/oa7669/alquiler/"], "precio": ["350 \u20ac/mes"], "metros_2": ["28 m2"], "direccion": ["Calle Lope de Vega, 3", "Legan\u00e9s, Madrid, 28912"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-calderon-de-la-barca-15/jq9922/alquiler/"], "precio": ["800 \u20ac/mes"], "metros_2": ["90 m2"], "direccion": ["Calle Calder\u00f3n de la Barca, 15", "Legan\u00e9s, Madrid, 28912"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-pinzon-1/bi9152/alquiler/"], "precio": ["700 \u20ac/mes"], "metros_2": ["65 m2"], "direccion": ["Calle Pinz\u00f3n, 1", "Carabanchel, Madrid, 28025"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-casimiro-escudero-2/an0744/alquiler/"], "precio": ["700 \u20ac/mes"], "metros_2": ["49 m2"], "direccion": ["Calle Casimiro Escudero, 2", "Carabanchel, Madrid, 28025"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-tucan-27/ca2555/alquiler/"], "precio": ["1.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["110 m2"], "direccion": ["Calle Tuc\u00e1n, 27", "Carabanchel, Madrid, 28025"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-pinzon/gn8768/alquiler/"], "precio": ["1.200 \u20ac/mes"], "metros_2": ["155 m2"], "direccion": ["Calle Pinz\u00f3n", "Carabanchel, Madrid, 28025"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-la-laguna-107/zs9581/alquiler/"], "precio": ["300 \u20ac/mes"], "metros_2": ["22 m2"], "direccion": ["Calle La Laguna, 107", "Carabanchel, Madrid, 28025"]}
][
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-julian-camarillo-19-21/rr2358/alquiler/"], "precio": ["3.370 \u20ac/mes"], "metros_2": ["293 m2"], "direccion": ["Calle Juli\u00e1n Camarillo, 19 - 21", "San Blas - Canillejas, Madrid, 28037"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-anabel-segura-7/mt4605/alquiler/"], "precio": ["510 - 23.905 \u20ac/mes"], "metros_2": ["78 - 3.678 m2"], "direccion": ["Calle Anabel Segura, 7", "Alcobendas, Madrid, 28109"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/avenida-partenon-10/mq4232/alquiler/"], "precio": ["5.950 \u20ac/mes"], "metros_2": ["180 m2"], "direccion": ["Avenida Parten\u00f3n, 10", "Barajas, Madrid, 28042"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/edificio-girasol-calle-ortega-y-gasset-23/mn4531/alquiler/"], "precio": ["4.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["100 m2"], "direccion": ["Edificio Girasol, ", "Calle Ortega y Gasset, 23", "Salamanca, Madrid, 28006"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-hermosilla-16/kn3624/alquiler/"], "precio": ["25.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["250 m2"], "direccion": ["Calle Hermosilla, 16", "Salamanca, Madrid, 28001"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-velazquez-43/dt6702/alquiler/"], "precio": ["6.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["255 m2"], "direccion": ["Calle Vel\u00e1zquez, 43", "Salamanca, Madrid, 28001"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-nunez-de-balboa/do1525/alquiler/"], "precio": ["3.500 \u20ac/mes"], "metros_2": ["55 m2"], "direccion": ["Calle N\u00fa\u00f1ez De Balboa", "Salamanca, Madrid, 28001"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-velazquez/hx7089/alquiler/"], "precio": ["3.599 \u20ac/mes"], "metros_2": ["153 m2"], "direccion": ["Calle Vel\u00e1zquez", "Salamanca, Madrid, 28001"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/zona-goya/ym2548/alquiler/"], "precio": ["9.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["300 m2"], "direccion": ["Zona Goya", "Salamanca, Madrid, 28009"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-gran-via-54/md3414/alquiler/"], "precio": ["16.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["202 m2"], "direccion": ["Calle Gran V\u00eda, 54", "Centro, Madrid, 28013"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-claudio-coello/cp6135/alquiler/"], "precio": ["5.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["118 m2"], "direccion": ["Calle Claudio Coello", "Salamanca, Madrid, 28006"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-maestro-victoria/ak5533/alquiler/"], "precio": ["5.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["142 m2"], "direccion": ["Calle Maestro Victoria", "Centro, Madrid, 28013"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-santo-domingo-28/pk6016/alquiler/"], "precio": ["575 \u20ac/mes"], "metros_2": ["100 m2"], "direccion": ["Calle Santo Domingo, 28", "Alcorc\u00f3n, Madrid, 28921"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-alcala/de0116/alquiler/"], "precio": ["3.250 \u20ac/mes"], "metros_2": ["225 m2"], "direccion": ["Calle Alcal\u00e1", "San Blas - Canillejas, Madrid, 28027"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/zona-ayuntamiento/zz9261/alquiler/"], "precio": ["690 \u20ac/mes"], "metros_2": ["190 m2"], "direccion": ["Zona Ayuntamiento", "Arganda del Rey, Madrid, 28500"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/paseo-john-lennon-12/er4678/alquiler/"], "precio": ["9.500 \u20ac/mes"], "metros_2": ["1.900 m2"], "direccion": ["Paseo John Lennon, 12", "Getafe, Madrid, 28906"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-larra/qe3612/alquiler/"], "precio": ["1.100 \u20ac/mes"], "metros_2": ["60 m2"], "direccion": ["Calle Larra", "Centro, Madrid, 28004"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-marquesa-viuda-aldama/to3124/alquiler/"], "precio": ["12.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["810 m2"], "direccion": ["Calle Marquesa Viuda Aldama", "Alcobendas, Madrid, 28100"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-silicio-19/fp9667/alquiler/"], "precio": ["Precio a consultar"], "metros_2": ["26 m2"], "direccion": ["Calle Silicio, 19", "Torrej\u00f3n de Ardoz, Madrid, 28850"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/centro-comercial-colombia-avenida-bucaramanga-2/ik2003/alquiler/"], "precio": ["Precio a consultar"], "metros_2": ["18 m2"], "direccion": ["Centro Comercial Colombia, ", "Avenida Bucaramanga, 2", "Hortaleza, Madrid, 28033"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-lagasca-80/sk4819/alquiler/"], "precio": ["3.900 \u20ac/mes"], "metros_2": ["150 m2"], "direccion": ["Calle Lagasca, 80", "Salamanca, Madrid, 28001"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-velazquez/wq3559/alquiler/"], "precio": ["3.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["70 m2"], "direccion": ["Calle Vel\u00e1zquez", "Salamanca, Madrid, 28001"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-nunez-de-balboa-42/ed2491/alquiler/"], "precio": ["1.200 \u20ac/mes"], "metros_2": ["30 m2"], "direccion": ["Calle N\u00fa\u00f1ez de Balboa, 42", "Salamanca, Madrid, 28001"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-nunez-de-balboa-12/na1239/alquiler/"], "precio": ["15.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["674 m2"], "direccion": ["Calle N\u00fa\u00f1ez de Balboa, 12", "Salamanca, Madrid, 28001"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-hermosilla/uu6110/alquiler/"], "precio": ["8.500 \u20ac/mes"], "metros_2": ["226 m2"], "direccion": ["Calle Hermosilla", "Salamanca, Madrid, 28001"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-antonio-acuna/bc8470/alquiler/"], "precio": ["2.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["172 m2"], "direccion": ["Calle Antonio Acu\u00f1a", "Salamanca, Madrid, 28009"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-san-bernardo/lb1735/alquiler/"], "precio": ["4.500 \u20ac/mes"], "metros_2": ["220 m2"], "direccion": ["Calle San Bernardo", "Centro, Madrid, 28015"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-padilla-1/ht0527/alquiler/"], "precio": ["4.500 \u20ac/mes"], "metros_2": ["100 m2"], "direccion": ["Calle Padilla, 1", "Salamanca, Madrid, 28006"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/zona-centro/xl2521/alquiler/"], "precio": ["6.500 \u20ac/mes"], "metros_2": ["220 m2"], "direccion": ["Zona Centro", "Centro, Madrid, 28012"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-santo-domingo/my4787/alquiler/"], "precio": ["500 \u20ac/mes"], "metros_2": ["75 m2"], "direccion": ["Calle Santo Domingo", "Alcorc\u00f3n, Madrid, 28921"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/edificio-america-iv-calle-miguel-yuste-6/ng5988/alquiler/"], "precio": ["5.052 \u20ac/mes"], "metros_2": ["337 m2"], "direccion": ["Edificio Am\u00e9rica IV, ", "Calle Miguel Yuste, 6", "San Blas - Canillejas, Madrid, 28037"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/carretera-loeches-2/jm7441/alquiler/"], "precio": ["2.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["97 m2"], "direccion": ["Carretera Loeches, 2", "Arganda del Rey, Madrid, 28500"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-lanza-en-astillero-2/ng0991/alquiler/"], "precio": ["1.300 \u20ac/mes"], "metros_2": ["220 m2"], "direccion": ["Calle Lanza en Astillero, 2", "Getafe, Madrid, 28906"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/zona-chueca/xo1455/alquiler/"], "precio": ["3.600 \u20ac/mes"], "metros_2": ["230 m2"], "direccion": ["Zona Chueca", "Centro, Madrid, 28004"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/zona-malasana/su3192/alquiler/"], "precio": ["950 \u20ac/mes"], "metros_2": ["40 m2"], "direccion": ["Zona Malasa\u00f1a", "Centro, Madrid, 28004"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-quimica-9/fd5460/alquiler/"], "precio": ["Precio a consultar"], "metros_2": ["140 m2"], "direccion": ["Calle Qu\u00edmica, 9 ", "Torrej\u00f3n de Ardoz, Madrid, 28850"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-arzua-39/dw3043/alquiler/"], "precio": ["400 \u20ac/mes"], "metros_2": ["37 m2"], "direccion": ["Calle Arz\u00faa, 39", "Hortaleza, Madrid, 28033"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-don-ramon-de-la-cruz-26/ht3048/alquiler/"], "precio": ["5.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["134 m2"], "direccion": ["Calle don Ram\u00f3n de la Cruz, 26", "Salamanca, Madrid, 28001"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/zona-salamanca/fu2830/alquiler/"], "precio": ["19.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["240 m2"], "direccion": ["Zona Salamanca", "Salamanca, Madrid, 28001"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/zona-salamanca/xi1632/alquiler/"], "precio": ["6.400 \u20ac/mes"], "metros_2": ["180 m2"], "direccion": ["Zona Salamanca", "Salamanca, Madrid, 28001"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/barrio-recoletos/we3597/alquiler/"], "precio": ["2.500 \u20ac/mes"], "metros_2": ["126 m2"], "direccion": ["Barrio Recoletos", "Salamanca, Madrid, 28001"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/zona-goya/rf0395/alquiler/"], "precio": ["1.500 \u20ac/mes"], "metros_2": ["95 m2"], "direccion": ["Zona Goya", "Salamanca, Madrid, 28001"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/barrio-de-salamanca/nk9084/alquiler/"], "precio": ["1.450 \u20ac/mes"], "metros_2": ["115 m2"], "direccion": ["Barrio de Salamanca ", "Salamanca, Madrid, 28001"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-san-bernardo-46/we8040/alquiler/"], "precio": ["2.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["120 m2"], "direccion": ["Calle San Bernardo, 46", "Centro, Madrid, 28015"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/zona-salamanca/us2990/alquiler/"], "precio": ["7.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["96 m2"], "direccion": ["Zona Salamanca", "Salamanca, Madrid, 28006"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-flora/qi0869/alquiler/"], "precio": ["4.900 \u20ac/mes"], "metros_2": ["200 m2"], "direccion": ["Calle Flora", "Centro, Madrid, 28013"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/plaza-santo-domingo-10/wd4883/alquiler/"], "precio": ["1.300 \u20ac/mes"], "metros_2": ["135 m2"], "direccion": ["Plaza Santo Domingo, 10", "Alcorc\u00f3n, Madrid, 28922"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-julian-camarillo-47/an3383/alquiler/"], "precio": ["3.850 \u20ac/mes"], "metros_2": ["300 m2"], "direccion": ["Calle Juli\u00e1n Camarillo, 47", "San Blas - Canillejas, Madrid, 28037"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/centro-comercial-zoco/tb7335/alquiler/"], "precio": ["1.900 \u20ac/mes"], "metros_2": ["390 m2"], "direccion": ["Centro comercial Zoco ", "Arganda del Rey, Madrid, 28500"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/avenida-don-juan-de-borbon-3/ti6072/alquiler/"], "precio": ["450 \u20ac/mes"], "metros_2": ["60 m2"], "direccion": ["Avenida Don Juan de Borb\u00f3n, 3", "Getafe, Madrid, 28903"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/zona-centro/de4860/alquiler/"], "precio": ["Precio a consultar"], "metros_2": ["757 m2"], "direccion": ["Zona Centro", "Centro, Madrid, 28004"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-san-vicente-ferrer/so5421/alquiler/"], "precio": ["5.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["340 m2"], "direccion": ["Calle San Vicente Ferrer", "Centro, Madrid, 28004"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/parque-granada/am5426/alquiler/"], "precio": ["500 \u20ac/mes"], "metros_2": ["45 m2"], "direccion": ["Parque Granada", "Torrej\u00f3n de Ardoz, Madrid, 28850"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/zona-pinar-del-rey/hm1652/alquiler/"], "precio": ["550 \u20ac/mes"], "metros_2": ["38 m2"], "direccion": ["Zona Pinar del Rey", "Hortaleza, Madrid, 28043"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-castello-63/be9767/alquiler/"], "precio": ["6.900 \u20ac/mes"], "metros_2": ["440 m2"], "direccion": ["Calle Castell\u00f3, 63", "Salamanca, Madrid, 28001"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-nunez-de-balboa-58/dk1633/alquiler/"], "precio": ["2.500 \u20ac/mes"], "metros_2": ["72 m2"], "direccion": ["Calle N\u00fa\u00f1ez de Balboa, 58", "Salamanca, Madrid, 28001"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-biosca-9/pv6820/alquiler/"], "precio": ["1.500 \u20ac/mes"], "metros_2": ["280 m2"], "direccion": ["Calle Biosca, 9", "Hortaleza, Madrid, 28043"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-sanlucar-de-barrameda-10/ii0596/alquiler/"], "precio": ["800 \u20ac/mes"], "metros_2": ["70 m2"], "direccion": ["Calle Sanl\u00facar de Barrameda, 10", "Hortaleza, Madrid, 28033"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-ayala/qu2687/alquiler/"], "precio": ["2.975 \u20ac/mes"], "metros_2": ["167 m2"], "direccion": ["Calle Ayala", "Salamanca, Madrid, 28001"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/zona-goya/jh1558/alquiler/"], "precio": ["3.450 \u20ac/mes"], "metros_2": ["130 m2"], "direccion": ["Zona Goya", "Salamanca, Madrid, 28001"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-san-bernardo/bz4769/alquiler/"], "precio": ["6.500 \u20ac/mes"], "metros_2": ["225 m2"], "direccion": ["Calle San Bernardo", "Centro, Madrid, 28015"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/zona-salamanca/wc7046/alquiler/"], "precio": ["4.500 \u20ac/mes"], "metros_2": ["115 m2"], "direccion": ["Zona Salamanca", "Salamanca, Madrid, 28006"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/zona-centro/gm3366/alquiler/"], "precio": ["6.700 \u20ac/mes"], "metros_2": ["200 m2"], "direccion": ["Zona Centro", "Centro, Madrid, 28013"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-pozas-50/yh8251/alquiler/"], "precio": ["600 \u20ac/mes"], "metros_2": ["70 m2"], "direccion": ["Calle Pozas, 50", "Alcorc\u00f3n, Madrid, 28922"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-miguel-yuste-58/lk7586/alquiler/"], "precio": ["Precio a consultar"], "metros_2": ["332 m2"], "direccion": ["Calle Miguel Yuste, 58", "San Blas - Canillejas, Madrid, 28037"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-santa-teresa-3/kw1555/alquiler/"], "precio": ["800 \u20ac/mes"], "metros_2": ["101 m2"], "direccion": ["Calle Santa Teresa, 3", "Arganda del Rey, Madrid, 28500"]}
][
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-jorge-juan/uu5659/alquiler/"], "precio": ["2.300 \u20ac/mes"], "metros_2": ["126 m2"], "direccion": ["Calle Jorge Juan", "Salamanca, Madrid, 28001"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-goya-20/cp2249/alquiler/"], "precio": ["10.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["185 m2"], "direccion": ["Calle Goya, 20", "Salamanca, Madrid, 28001"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/edificio-garay-calle-gran-via/xg2374/alquiler/"], "precio": ["Precio a consultar"], "metros_2": ["90 m2"], "direccion": ["Edificio Garay, ", "Calle Gran V\u00eda", "Centro, Madrid, 28013"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-julian-camarillo-19-21/rr2358/alquiler/"], "precio": ["3.370 \u20ac/mes"], "metros_2": ["293 m2"], "direccion": ["Calle Juli\u00e1n Camarillo, 19 - 21", "San Blas - Canillejas, Madrid, 28037"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-anabel-segura-7/mt4605/alquiler/"], "precio": ["510 - 23.905 \u20ac/mes"], "metros_2": ["78 - 3.678 m2"], "direccion": ["Calle Anabel Segura, 7", "Alcobendas, Madrid, 28109"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/avenida-partenon-10/mq4232/alquiler/"], "precio": ["5.950 \u20ac/mes"], "metros_2": ["180 m2"], "direccion": ["Avenida Parten\u00f3n, 10", "Barajas, Madrid, 28042"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/edificio-girasol-calle-ortega-y-gasset-23/mn4531/alquiler/"], "precio": ["4.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["100 m2"], "direccion": ["Edificio Girasol, ", "Calle Ortega y Gasset, 23", "Salamanca, Madrid, 28006"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-hermosilla-16/kn3624/alquiler/"], "precio": ["25.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["250 m2"], "direccion": ["Calle Hermosilla, 16", "Salamanca, Madrid, 28001"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-velazquez-43/dt6702/alquiler/"], "precio": ["6.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["255 m2"], "direccion": ["Calle Vel\u00e1zquez, 43", "Salamanca, Madrid, 28001"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-nunez-de-balboa/do1525/alquiler/"], "precio": ["3.500 \u20ac/mes"], "metros_2": ["55 m2"], "direccion": ["Calle N\u00fa\u00f1ez De Balboa", "Salamanca, Madrid, 28001"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-velazquez/hx7089/alquiler/"], "precio": ["3.599 \u20ac/mes"], "metros_2": ["153 m2"], "direccion": ["Calle Vel\u00e1zquez", "Salamanca, Madrid, 28001"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/zona-goya/ym2548/alquiler/"], "precio": ["9.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["300 m2"], "direccion": ["Zona Goya", "Salamanca, Madrid, 28009"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-mayor-12/hm0538/alquiler/"], "precio": ["2.200 \u20ac/mes"], "metros_2": ["150 m2"], "direccion": ["Calle Mayor, 12", "Alcorc\u00f3n, Madrid, 28921"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/travesia-cisneros-5/fn3812/alquiler/"], "precio": ["700 \u20ac/mes"], "metros_2": ["50 m2"], "direccion": ["Traves\u00eda Cisneros, 5", "Alcorc\u00f3n, Madrid, 28922"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-torija-8/yn9185/alquiler/"], "precio": ["1.500 \u20ac/mes"], "metros_2": ["115 m2"], "direccion": ["Calle Torija, 8", "Centro, Madrid, 28013"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/avenida-america/lu1460/alquiler/"], "precio": ["650 \u20ac/mes"], "metros_2": ["150 m2"], "direccion": ["Avenida Am\u00e9rica", "Colmenar Viejo, Madrid, 28770"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-fuenlabrada-14/xa3519/alquiler/"], "precio": ["1.150 \u20ac/mes"], "metros_2": ["195 m2"], "direccion": ["Calle Fuenlabrada, 14", "Getafe, Madrid, 28901"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/zona-ayuntamiento/zz9261/alquiler/"], "precio": ["690 \u20ac/mes"], "metros_2": ["190 m2"], "direccion": ["Zona Ayuntamiento", "Arganda del Rey, Madrid, 28500"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-carlos-sainz-7/ut1165/alquiler/"], "precio": ["930 - 4.140 \u20ac/mes"], "metros_2": ["186 - 828 m2"], "direccion": ["Calle Carlos Sainz, 7", "Legan\u00e9s, Madrid, 28914"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-marques-de-urquijo-10/pu4340/alquiler/"], "precio": ["2.450 \u20ac/mes"], "metros_2": ["85 m2"], "direccion": ["Calle Marqu\u00e9s de Urquijo, 10", "Moncloa - Aravaca, Madrid, 28008"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/avenida-juan-carlos-i/ts4374/alquiler/"], "precio": ["550 \u20ac/mes"], "metros_2": ["75 m2"], "direccion": ["Avenida Juan Carlos I", "Villanueva del Pardillo, Madrid, 28229"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/cuesta-san-francisco/tj4701/alquiler/"], "precio": ["1.100 \u20ac/mes"], "metros_2": ["110 m2"], "direccion": ["Cuesta San Francisco", "Rozas de Madrid (Las), Madrid, 28230"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/avenida-madrid/sy2405/alquiler/"], "precio": ["850 \u20ac/mes"], "metros_2": ["114 m2"], "direccion": ["Avenida Madrid", "Villanueva del Pardillo, Madrid, 28229"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/zona-casco-antiguo/sf1510/alquiler/"], "precio": ["3.500 \u20ac/mes"], "metros_2": ["270 m2"], "direccion": ["Zona Casco Antiguo", "Majadahonda, Madrid, 28220"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/zona-estacion/lg9023/alquiler/"], "precio": ["1.100 \u20ac/mes"], "metros_2": ["90 m2"], "direccion": ["Zona Estaci\u00f3n", "Rozas de Madrid (Las), Madrid, 28230"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-comunidad-de-madrid/fa6134/alquiler/"], "precio": ["1.100 \u20ac/mes"], "metros_2": ["130 m2"], "direccion": ["Calle Comunidad de Madrid", "Rozas de Madrid (Las), Madrid, 28231"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/plaza-lamo-2/dz1841/alquiler/"], "precio": ["490 \u20ac/mes"], "metros_2": ["140 m2"], "direccion": ["Plaza \u00c1lamo, 2", "Guadalix de la Sierra, Madrid, 28794"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-martin-de-los-heros/rz6822/alquiler/"], "precio": ["8.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["758 m2"], "direccion": ["Calle Mart\u00edn de los Heros", "Moncloa - Aravaca, Madrid, 28008"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-martin-de-los-heros-37/ec6477/alquiler/"], "precio": ["1.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["87 m2"], "direccion": ["Calle Mart\u00edn de los Heros, 37", "Moncloa - Aravaca, Madrid, 28008"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-ventura-rodriguez/gv1489/alquiler/"], "precio": ["1.108 \u20ac/mes"], "metros_2": ["53 m2"], "direccion": ["Calle Ventura Rodr\u00edguez", "Moncloa - Aravaca, Madrid, 28008"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-martin-de-los-heros/yv1056/alquiler/"], "precio": ["1.700 \u20ac/mes"], "metros_2": ["89 m2"], "direccion": ["Calle Mart\u00edn de los Heros", "Moncloa - Aravaca, Madrid, 28008"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-marques-de-urquijo-35/ki6567/alquiler/"], "precio": ["1.300 \u20ac/mes"], "metros_2": ["63 m2"], "direccion": ["Calle Marqu\u00e9s de Urquijo, 35", "Moncloa - Aravaca, Madrid, 28008"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-calderon-de-la-barca-9/am9964/alquiler/"], "precio": ["300 \u20ac/mes"], "metros_2": ["40 m2"], "direccion": ["Calle Calder\u00f3n de la Barca, 9", "Navalcarnero, Madrid, 28600"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-federico-grases-28/vz9128/alquiler/"], "precio": ["550 \u20ac/mes"], "metros_2": ["58 m2"], "direccion": ["Calle Federico Grases, 28", "Carabanchel, Madrid, 28025"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-princesa-49/xv5397/alquiler/"], "precio": ["7.500 \u20ac/mes"], "metros_2": ["63 m2"], "direccion": ["Calle Princesa, 49", "Moncloa - Aravaca, Madrid, 28008"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-marquesa-de-torrecilla-4/jv0661/alquiler/"], "precio": ["350 \u20ac/mes"], "metros_2": ["20 m2"], "direccion": ["Calle Marquesa de Torrecilla, 4", "Ciudad Lineal, Madrid, 28027"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-artistas-16/ws5001/alquiler/"], "precio": ["2.100 \u20ac/mes"], "metros_2": ["108 m2"], "direccion": ["Calle Artistas, 16", "Tetu\u00e1n, Madrid, 28020"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-real-de-arganda-34/kb6482/alquiler/"], "precio": ["1.300 \u20ac/mes"], "metros_2": ["117 m2"], "direccion": ["Calle Real de Arganda, 34", "Villa de Vallecas, Madrid, 28031"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/avenida-industria/il6765/alquiler/"], "precio": ["2.200 \u20ac/mes"], "metros_2": ["360 m2"], "direccion": ["Avenida Industria", "Tres Cantos, Madrid, 28760"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/carretera-carabanchel-m-502-7/pz2979/alquiler/"], "precio": ["1.800 \u20ac/mes"], "metros_2": ["235 m2"], "direccion": ["Carretera Carabanchel (M-502), 7", "Pozuelo de Alarc\u00f3n, Madrid, 28223"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-valladolid-5/ae5226/alquiler/"], "precio": ["400 \u20ac/mes"], "metros_2": ["30 m2"], "direccion": ["Calle Valladolid, 5", "Alcorc\u00f3n, Madrid, 28922"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-jose-de-cadalso-90/vh6616/alquiler/"], "precio": ["650 \u20ac/mes"], "metros_2": ["110 m2"], "direccion": ["Calle Jos\u00e9 de Cadalso, 90", "La Latina, Madrid, 28044"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/travesia-jose-luis-arrese-6/wv4881/alquiler/"], "precio": ["480 \u20ac/mes"], "metros_2": ["25 m2"], "direccion": ["Traves\u00eda Jos\u00e9 Luis Arrese, 6", "Ciudad Lineal, Madrid, 28017"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-don-ramon-de-la-cruz-28/xx6291/alquiler/"], "precio": ["12.900 \u20ac/mes"], "metros_2": ["527 m2"], "direccion": ["Calle Don Ram\u00f3n de la Cruz, 28", "Salamanca, Madrid, 28001"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-alberto-aguilera-14/qh0204/alquiler/"], "precio": ["7.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["154 m2"], "direccion": ["Calle Alberto Aguilera, 14", "Chamber\u00ed, Madrid, 28015"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/avenida-nuestra-senora-de-valvanera-2/pn3267/alquiler/"], "precio": ["1.300 \u20ac/mes"], "metros_2": ["120 m2"], "direccion": ["Avenida Nuestra Se\u00f1ora de Valvanera, 2", "Carabanchel, Madrid, 28025"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-cerrajon-8/wb5050/alquiler/"], "precio": ["650 \u20ac/mes"], "metros_2": ["70 m2"], "direccion": ["Calle Cerraj\u00f3n, 8", "Alcorc\u00f3n, Madrid, 28921"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-santo-domingo-28/pk6016/alquiler/"], "precio": ["575 \u20ac/mes"], "metros_2": ["100 m2"], "direccion": ["Calle Santo Domingo, 28", "Alcorc\u00f3n, Madrid, 28921"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/avenida-leganes-7/mt8802/alquiler/"], "precio": ["1.400 \u20ac/mes"], "metros_2": ["280 m2"], "direccion": ["Avenida Legan\u00e9s, 7", "Alcorc\u00f3n, Madrid, 28921"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-vizcaya-20/kd3928/alquiler/"], "precio": ["350 \u20ac/mes"], "metros_2": ["64 m2"], "direccion": ["Calle Vizcaya, 20", "Alcorc\u00f3n, Madrid, 28922"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/zona-de-trafalgar/ux4806/alquiler/"], "precio": ["900 \u20ac/mes"], "metros_2": ["110 m2"], "direccion": ["Zona de Trafalgar", "Chamber\u00ed, Madrid, 28010"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/avenida-reina-victoria-60/qo2867/alquiler/"], "precio": ["1.300 \u20ac/mes"], "metros_2": ["112 m2"], "direccion": ["Avenida Reina Victoria, 60", "Moncloa - Aravaca, Madrid, 28003"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-alejandro-gonzalez/ry5730/alquiler/"], "precio": ["1.700 \u20ac/mes"], "metros_2": ["130 m2"], "direccion": ["Calle Alejandro Gonz\u00e1lez", "Salamanca, Madrid, 28028"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-nazaret-11/nb2938/alquiler/"], "precio": ["375 - 800 \u20ac/mes"], "metros_2": ["43 - 88 m2"], "direccion": ["Calle Nazaret, 11", "M\u00f3stoles, Madrid, 28936"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-bedel-6/oo2514/alquiler/"], "precio": ["Precio a consultar"], "metros_2": ["500 m2"], "direccion": ["Calle Bedel, 6", "Alcal\u00e1 de Henares, Madrid, 28801"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/avenida-aurora-boreal-21/yh2403/alquiler/"], "precio": ["1.600 \u20ac/mes"], "metros_2": ["145 m2"], "direccion": ["Avenida Aurora Boreal, 21", "Vic\u00e1lvaro, Madrid, 28032"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-san-fernando-17/tk3801/alquiler/"], "precio": ["800 \u20ac/mes"], "metros_2": ["266 m2"], "direccion": ["Calle San Fernando, 17", "Legan\u00e9s, Madrid, 28917"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-trujillo-4/zz5718/alquiler/"], "precio": ["550 \u20ac/mes"], "metros_2": ["25 m2"], "direccion": ["Calle Trujillo, 4", "Boadilla del Monte, Madrid, 28660"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/paseo-alberto-palacios-18/oz5791/alquiler/"], "precio": ["9.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["1.000 m2"], "direccion": ["Paseo Alberto Palacios, 18", "Villaverde, Madrid, 28021"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/paseo-alberto-palacios-18/jx5856/alquiler/"], "precio": ["Precio a consultar"], "metros_2": ["9 - 136 m2"], "direccion": ["Paseo Alberto Palacios, 18", "Villaverde, Madrid, 28021"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/villanueva-de-perales/vw8310/alquiler/"], "precio": ["500 \u20ac/mes"], "metros_2": ["127 m2"], "direccion": ["Villanueva de Perales", "Villanueva de Perales, Madrid, 28609"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/costanilla-de-capuchinos-3/xi4503/alquiler/"], "precio": ["1.950 \u20ac/mes"], "metros_2": ["95 m2"], "direccion": ["Costanilla de Capuchinos, 3", "Centro, Madrid, 28004"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-ezequiel-solana-37/jq3603/alquiler/"], "precio": ["2.700 \u20ac/mes"], "metros_2": ["222 m2"], "direccion": ["Calle Ezequiel Solana, 37", "Ciudad Lineal, Madrid, 28017"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/zona-fuente-del-berro/mj3604/alquiler/"], "precio": ["1.200 \u20ac/mes"], "metros_2": ["70 m2"], "direccion": ["Zona Fuente del Berro", "Salamanca, Madrid, 28028"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/zona-boltana/jb9524/alquiler/"], "precio": ["750 \u20ac/mes"], "metros_2": ["75 m2"], "direccion": ["Zona Bolta\u00f1a", "San Blas - Canillejas, Madrid, 28022"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-narciso-serra-21/pr9452/alquiler/"], "precio": ["3.300 \u20ac/mes"], "metros_2": ["380 m2"], "direccion": ["Calle Narciso Serra, 21", "Retiro, Madrid, 28007"]}
][
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-claudio-coello-76/rk2926/alquiler/"], "precio": ["5.400 \u20ac/mes"], "metros_2": ["250 m2"], "direccion": ["Calle Claudio Coello, 76", "Salamanca, Madrid, 28001"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-jorge-juan/uu5659/alquiler/"], "precio": ["2.300 \u20ac/mes"], "metros_2": ["126 m2"], "direccion": ["Calle Jorge Juan", "Salamanca, Madrid, 28001"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-goya-20/cp2249/alquiler/"], "precio": ["10.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["185 m2"], "direccion": ["Calle Goya, 20", "Salamanca, Madrid, 28001"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/edificio-garay-calle-gran-via/xg2374/alquiler/"], "precio": ["Precio a consultar"], "metros_2": ["90 m2"], "direccion": ["Edificio Garay, ", "Calle Gran V\u00eda", "Centro, Madrid, 28013"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-julian-camarillo-19-21/rr2358/alquiler/"], "precio": ["3.370 \u20ac/mes"], "metros_2": ["293 m2"], "direccion": ["Calle Juli\u00e1n Camarillo, 19 - 21", "San Blas - Canillejas, Madrid, 28037"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-anabel-segura-7/mt4605/alquiler/"], "precio": ["510 - 23.905 \u20ac/mes"], "metros_2": ["78 - 3.678 m2"], "direccion": ["Calle Anabel Segura, 7", "Alcobendas, Madrid, 28109"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/avenida-partenon-10/mq4232/alquiler/"], "precio": ["5.950 \u20ac/mes"], "metros_2": ["180 m2"], "direccion": ["Avenida Parten\u00f3n, 10", "Barajas, Madrid, 28042"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/edificio-girasol-calle-ortega-y-gasset-23/mn4531/alquiler/"], "precio": ["4.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["100 m2"], "direccion": ["Edificio Girasol, ", "Calle Ortega y Gasset, 23", "Salamanca, Madrid, 28006"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-hermosilla-16/kn3624/alquiler/"], "precio": ["25.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["250 m2"], "direccion": ["Calle Hermosilla, 16", "Salamanca, Madrid, 28001"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-velazquez-43/dt6702/alquiler/"], "precio": ["6.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["255 m2"], "direccion": ["Calle Vel\u00e1zquez, 43", "Salamanca, Madrid, 28001"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-nunez-de-balboa/do1525/alquiler/"], "precio": ["3.500 \u20ac/mes"], "metros_2": ["55 m2"], "direccion": ["Calle N\u00fa\u00f1ez De Balboa", "Salamanca, Madrid, 28001"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-velazquez/hx7089/alquiler/"], "precio": ["3.599 \u20ac/mes"], "metros_2": ["153 m2"], "direccion": ["Calle Vel\u00e1zquez", "Salamanca, Madrid, 28001"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-mayor-12/hm0538/alquiler/"], "precio": ["2.200 \u20ac/mes"], "metros_2": ["150 m2"], "direccion": ["Calle Mayor, 12", "Alcorc\u00f3n, Madrid, 28921"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/travesia-cisneros-5/fn3812/alquiler/"], "precio": ["700 \u20ac/mes"], "metros_2": ["50 m2"], "direccion": ["Traves\u00eda Cisneros, 5", "Alcorc\u00f3n, Madrid, 28922"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-torija-8/yn9185/alquiler/"], "precio": ["1.500 \u20ac/mes"], "metros_2": ["115 m2"], "direccion": ["Calle Torija, 8", "Centro, Madrid, 28013"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/avenida-america/lu1460/alquiler/"], "precio": ["650 \u20ac/mes"], "metros_2": ["150 m2"], "direccion": ["Avenida Am\u00e9rica", "Colmenar Viejo, Madrid, 28770"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-fuenlabrada-14/xa3519/alquiler/"], "precio": ["1.150 \u20ac/mes"], "metros_2": ["195 m2"], "direccion": ["Calle Fuenlabrada, 14", "Getafe, Madrid, 28901"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-alto-de-la-camorcha/qz1246/alquiler/"], "precio": ["500 - 3.800 \u20ac/mes"], "metros_2": ["65 - 430 m2"], "direccion": ["Calle Alto de la Camorcha", "Colmenar Viejo, Madrid, 28770"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/zona-ayuntamiento/zz9261/alquiler/"], "precio": ["690 \u20ac/mes"], "metros_2": ["190 m2"], "direccion": ["Zona Ayuntamiento", "Arganda del Rey, Madrid, 28500"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-carlos-sainz-7/ut1165/alquiler/"], "precio": ["930 - 4.140 \u20ac/mes"], "metros_2": ["186 - 828 m2"], "direccion": ["Calle Carlos Sainz, 7", "Legan\u00e9s, Madrid, 28914"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-marques-de-urquijo-10/pu4340/alquiler/"], "precio": ["2.450 \u20ac/mes"], "metros_2": ["85 m2"], "direccion": ["Calle Marqu\u00e9s de Urquijo, 10", "Moncloa - Aravaca, Madrid, 28008"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/avenida-juan-carlos-i/ts4374/alquiler/"], "precio": ["550 \u20ac/mes"], "metros_2": ["75 m2"], "direccion": ["Avenida Juan Carlos I", "Villanueva del Pardillo, Madrid, 28229"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/cuesta-san-francisco/tj4701/alquiler/"], "precio": ["1.100 \u20ac/mes"], "metros_2": ["110 m2"], "direccion": ["Cuesta San Francisco", "Rozas de Madrid (Las), Madrid, 28230"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/avenida-madrid/sy2405/alquiler/"], "precio": ["850 \u20ac/mes"], "metros_2": ["114 m2"], "direccion": ["Avenida Madrid", "Villanueva del Pardillo, Madrid, 28229"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/zona-casco-antiguo/sf1510/alquiler/"], "precio": ["3.500 \u20ac/mes"], "metros_2": ["270 m2"], "direccion": ["Zona Casco Antiguo", "Majadahonda, Madrid, 28220"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/zona-estacion/lg9023/alquiler/"], "precio": ["1.100 \u20ac/mes"], "metros_2": ["90 m2"], "direccion": ["Zona Estaci\u00f3n", "Rozas de Madrid (Las), Madrid, 28230"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-comunidad-de-madrid/fa6134/alquiler/"], "precio": ["1.100 \u20ac/mes"], "metros_2": ["130 m2"], "direccion": ["Calle Comunidad de Madrid", "Rozas de Madrid (Las), Madrid, 28231"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/plaza-lamo-2/dz1841/alquiler/"], "precio": ["490 \u20ac/mes"], "metros_2": ["140 m2"], "direccion": ["Plaza \u00c1lamo, 2", "Guadalix de la Sierra, Madrid, 28794"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-martin-de-los-heros/rz6822/alquiler/"], "precio": ["8.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["758 m2"], "direccion": ["Calle Mart\u00edn de los Heros", "Moncloa - Aravaca, Madrid, 28008"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-martin-de-los-heros-37/ec6477/alquiler/"], "precio": ["1.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["87 m2"], "direccion": ["Calle Mart\u00edn de los Heros, 37", "Moncloa - Aravaca, Madrid, 28008"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-ventura-rodriguez/gv1489/alquiler/"], "precio": ["1.108 \u20ac/mes"], "metros_2": ["53 m2"], "direccion": ["Calle Ventura Rodr\u00edguez", "Moncloa - Aravaca, Madrid, 28008"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-martin-de-los-heros/yv1056/alquiler/"], "precio": ["1.700 \u20ac/mes"], "metros_2": ["89 m2"], "direccion": ["Calle Mart\u00edn de los Heros", "Moncloa - Aravaca, Madrid, 28008"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-marques-de-urquijo-35/ki6567/alquiler/"], "precio": ["1.300 \u20ac/mes"], "metros_2": ["63 m2"], "direccion": ["Calle Marqu\u00e9s de Urquijo, 35", "Moncloa - Aravaca, Madrid, 28008"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-calderon-de-la-barca-9/am9964/alquiler/"], "precio": ["300 \u20ac/mes"], "metros_2": ["40 m2"], "direccion": ["Calle Calder\u00f3n de la Barca, 9", "Navalcarnero, Madrid, 28600"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-federico-grases-28/vz9128/alquiler/"], "precio": ["550 \u20ac/mes"], "metros_2": ["58 m2"], "direccion": ["Calle Federico Grases, 28", "Carabanchel, Madrid, 28025"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-princesa-49/xv5397/alquiler/"], "precio": ["7.500 \u20ac/mes"], "metros_2": ["63 m2"], "direccion": ["Calle Princesa, 49", "Moncloa - Aravaca, Madrid, 28008"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-marquesa-de-torrecilla-4/jv0661/alquiler/"], "precio": ["350 \u20ac/mes"], "metros_2": ["20 m2"], "direccion": ["Calle Marquesa de Torrecilla, 4", "Ciudad Lineal, Madrid, 28027"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-artistas-16/ws5001/alquiler/"], "precio": ["2.100 \u20ac/mes"], "metros_2": ["108 m2"], "direccion": ["Calle Artistas, 16", "Tetu\u00e1n, Madrid, 28020"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-real-de-arganda-34/kb6482/alquiler/"], "precio": ["1.300 \u20ac/mes"], "metros_2": ["117 m2"], "direccion": ["Calle Real de Arganda, 34", "Villa de Vallecas, Madrid, 28031"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/avenida-industria/il6765/alquiler/"], "precio": ["2.200 \u20ac/mes"], "metros_2": ["360 m2"], "direccion": ["Avenida Industria", "Tres Cantos, Madrid, 28760"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/carretera-carabanchel-m-502-7/pz2979/alquiler/"], "precio": ["1.800 \u20ac/mes"], "metros_2": ["235 m2"], "direccion": ["Carretera Carabanchel (M-502), 7", "Pozuelo de Alarc\u00f3n, Madrid, 28223"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-valladolid-5/ae5226/alquiler/"], "precio": ["400 \u20ac/mes"], "metros_2": ["30 m2"], "direccion": ["Calle Valladolid, 5", "Alcorc\u00f3n, Madrid, 28922"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-jose-de-cadalso-90/vh6616/alquiler/"], "precio": ["650 \u20ac/mes"], "metros_2": ["110 m2"], "direccion": ["Calle Jos\u00e9 de Cadalso, 90", "La Latina, Madrid, 28044"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/travesia-jose-luis-arrese-6/wv4881/alquiler/"], "precio": ["480 \u20ac/mes"], "metros_2": ["25 m2"], "direccion": ["Traves\u00eda Jos\u00e9 Luis Arrese, 6", "Ciudad Lineal, Madrid, 28017"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-don-ramon-de-la-cruz-28/xx6291/alquiler/"], "precio": ["12.900 \u20ac/mes"], "metros_2": ["527 m2"], "direccion": ["Calle Don Ram\u00f3n de la Cruz, 28", "Salamanca, Madrid, 28001"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-alberto-aguilera-14/qh0204/alquiler/"], "precio": ["7.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["154 m2"], "direccion": ["Calle Alberto Aguilera, 14", "Chamber\u00ed, Madrid, 28015"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/avenida-nuestra-senora-de-valvanera-2/pn3267/alquiler/"], "precio": ["1.300 \u20ac/mes"], "metros_2": ["120 m2"], "direccion": ["Avenida Nuestra Se\u00f1ora de Valvanera, 2", "Carabanchel, Madrid, 28025"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-cerrajon-8/wb5050/alquiler/"], "precio": ["650 \u20ac/mes"], "metros_2": ["70 m2"], "direccion": ["Calle Cerraj\u00f3n, 8", "Alcorc\u00f3n, Madrid, 28921"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-santo-domingo-28/pk6016/alquiler/"], "precio": ["575 \u20ac/mes"], "metros_2": ["100 m2"], "direccion": ["Calle Santo Domingo, 28", "Alcorc\u00f3n, Madrid, 28921"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/avenida-leganes-7/mt8802/alquiler/"], "precio": ["1.400 \u20ac/mes"], "metros_2": ["280 m2"], "direccion": ["Avenida Legan\u00e9s, 7", "Alcorc\u00f3n, Madrid, 28921"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-vizcaya-20/kd3928/alquiler/"], "precio": ["350 \u20ac/mes"], "metros_2": ["64 m2"], "direccion": ["Calle Vizcaya, 20", "Alcorc\u00f3n, Madrid, 28922"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/zona-de-trafalgar/ux4806/alquiler/"], "precio": ["900 \u20ac/mes"], "metros_2": ["110 m2"], "direccion": ["Zona de Trafalgar", "Chamber\u00ed, Madrid, 28010"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/avenida-reina-victoria-60/qo2867/alquiler/"], "precio": ["1.300 \u20ac/mes"], "metros_2": ["112 m2"], "direccion": ["Avenida Reina Victoria, 60", "Moncloa - Aravaca, Madrid, 28003"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-alejandro-gonzalez/ry5730/alquiler/"], "precio": ["1.700 \u20ac/mes"], "metros_2": ["130 m2"], "direccion": ["Calle Alejandro Gonz\u00e1lez", "Salamanca, Madrid, 28028"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-nazaret-11/nb2938/alquiler/"], "precio": ["375 - 800 \u20ac/mes"], "metros_2": ["43 - 88 m2"], "direccion": ["Calle Nazaret, 11", "M\u00f3stoles, Madrid, 28936"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-bedel-6/oo2514/alquiler/"], "precio": ["Precio a consultar"], "metros_2": ["500 m2"], "direccion": ["Calle Bedel, 6", "Alcal\u00e1 de Henares, Madrid, 28801"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/avenida-aurora-boreal-21/yh2403/alquiler/"], "precio": ["1.600 \u20ac/mes"], "metros_2": ["145 m2"], "direccion": ["Avenida Aurora Boreal, 21", "Vic\u00e1lvaro, Madrid, 28032"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-san-fernando-17/tk3801/alquiler/"], "precio": ["800 \u20ac/mes"], "metros_2": ["266 m2"], "direccion": ["Calle San Fernando, 17", "Legan\u00e9s, Madrid, 28917"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-trujillo-4/zz5718/alquiler/"], "precio": ["550 \u20ac/mes"], "metros_2": ["25 m2"], "direccion": ["Calle Trujillo, 4", "Boadilla del Monte, Madrid, 28660"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/paseo-alberto-palacios-18/oz5791/alquiler/"], "precio": ["9.000 \u20ac/mes"], "metros_2": ["1.000 m2"], "direccion": ["Paseo Alberto Palacios, 18", "Villaverde, Madrid, 28021"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/paseo-alberto-palacios-18/jx5856/alquiler/"], "precio": ["Precio a consultar"], "metros_2": ["9 - 136 m2"], "direccion": ["Paseo Alberto Palacios, 18", "Villaverde, Madrid, 28021"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/villanueva-de-perales/vw8310/alquiler/"], "precio": ["500 \u20ac/mes"], "metros_2": ["127 m2"], "direccion": ["Villanueva de Perales", "Villanueva de Perales, Madrid, 28609"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/costanilla-de-capuchinos-3/xi4503/alquiler/"], "precio": ["1.950 \u20ac/mes"], "metros_2": ["95 m2"], "direccion": ["Costanilla de Capuchinos, 3", "Centro, Madrid, 28004"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/calle-ezequiel-solana-37/jq3603/alquiler/"], "precio": ["2.700 \u20ac/mes"], "metros_2": ["222 m2"], "direccion": ["Calle Ezequiel Solana, 37", "Ciudad Lineal, Madrid, 28017"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/zona-fuente-del-berro/mj3604/alquiler/"], "precio": ["1.200 \u20ac/mes"], "metros_2": ["70 m2"], "direccion": ["Zona Fuente del Berro", "Salamanca, Madrid, 28028"]},
{"link": ["https://belbex.com/detalles/zona-boltana/jb9524/alquiler/"], "precio": ["750 \u20ac/mes"], "metros_2": ["75 m2"], "direccion": ["Zona Bolta\u00f1a", "San Blas - Canillejas, Madrid, 28022"]}
]